世界應該要允許抑鬱症病人有節制地吸食毒品/興奮劑‼️

真正幫到抑鬱症的藥物就比人監管

個d 抑鬱藥又廢到死無效

吸一吸

嘩，心情好好

世界有意義，

有動力去做事情

唉

治標唔治本

抑鬱症無得醫

醫生證明

吸吸下就會節制唔到架喇

你老母咪就係吸完毒同隻狗扑野先生你出嚟囉
高葵株式會社
五毛兔唇賤畜
呢排冇得幫支那含撚就梗係抑鬱啦
你果然係中國人

搏同情？做中國人使撚人同情呀？
大家認住喇
呢個就係大名鼎鼎嘅 高葵株式會社
舊燈出晒名係中國人